JOOX個「香港回歸日」歌單入面有首咁嘅歌

抗戰二十年

我有啲擔心個編輯嘅人生安全

JOOX騰迅期下嫁
點會出事

仲衰 即係作反啦

有揸緊中指都出事啦
一二兩隻手指 意義就只有自由兩個字

仲有佔領
唔知啲咩人開始佔領香港呢

爭取自由都冇咁大罪吖 抗戰二十年真係抽到正一正

我諗佢本身應該係想講佔領行動單嘢
因為佢上面都仲有隻撐起雨傘
不過你呢個解釋又幫佢加多項罪名

其實全部歌都

好鬼

懶係貼緊年輕人 但一起撐傘本來都有 之後冇左 就知係假意貼緊民情

今天我，都有喎